[12.9] 大三罷集中討論post (1)

6點正，起身未？

睇到post 既朋友幫手推下post, 唔該手足

在！

自推十連

3/10

4/10

5/10

6/10

推～

拉啊

一齊推上熱門

早晨咁多位
快d刷牙起身罷工喇

pushh

#9Dec #三罷 #革命半年 #黎明行動
8/12死線落實訴求，否則行動升級
香港人革命半年 - 黎明行動·大三罷
日期：12月9日（一）
時間 : 06:00 (屯門05:00)
地點 : 十區
Channel :
總公海 :

推

Push

點解仲覺得三罷會成功

天西已經有防暴

啲人仲未瞓醒

推左先

幫手推好唔好

旺角重狗

龍翔道重狗，有截查人

push

講左好多次應以停課做短期目標
你睇琴日遊行又幾十萬人出黎，政府乜都無表示

意見接受 態度照舊

幫推

話冇用嘅人到底自己有冇做？

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Pish

準時返工

準時放工

要返工 不了

鑽石山 九龍塘 都重狗

西鐵已進駐十幾個防暴

區區無人

其實話黎明冇用個d人 唔通遊行又好有用咩
只不過係兄弟爬山 各自努力咋 當初又話不分化 不割
一星期前已經話 和理非大遊行—>死線—>黎明行動
講到好地地 臨門一腳d人先出黎鳩叫開post叫停黎明行動
想點呀依家

個好地地係點見到？唔改進仲要推人去死真係好仆街

被捕關注組

1. 0707 將軍澳尚德富康花園 有人被捕
2. 0717 將軍澳尚德停車場樓下兩男一女，可能上左am7600
3. 0710 將軍澳單車館公園 一女
4. 連登話觀塘拉2個，但冇其他消息
5. 0715 黃大仙拉一個
6. 0715 廣明苑 尚禮樓兩男
7. 0710 廣明苑寶康路一女

又鳩拉

遊行完最重要係twitter戰線呀！！！

搞一次又成百人落單
你覺得值得咩？

樂富有三防暴係閘口0705
旺角有兩防暴係月台0720
金鐘有四警員係閘內0735

叫人黎明果d睇唔到又害死人？
根本方法唔work
又要死做爛做

其實11月中開始黎明 我同好多人都有post點樣做 同唔需要用肉身擋門 巴士一噴即走等等 點推人去死？

終於回復番之前一樣了 一至五繼續番工 六日part time示威

撚

罷條撚。天水圍 天橋去天耀個出口 5隻狗

止暴制亂

全力推

岀嚟未

11.11道氣係咪洩咗

咪係
周鳩圍都係狗就醒水啦
見到仲做係搏拉定點

西鐘個個站都有狗
都會 服務阻礙
狗鐵假撚到

順到仆街

個問題咪就係十一月中到而家，人地已經進化到你唔可以一噴就走囉
成件事風險高，又宣傳唔到你想宣傳既野，咁樣有意義咩？遊行都可能無用架，但唔代表塞鐵有用

唔覺升級

話黎明行動無用嘅班人做乜唔早一個星期話無用？
係要尋晚先走出嚟？

彩虹四綠狗 有蒙面

落去塞

彩虹黨鐵美心前面四綠狗

成日亂吹三罷 咩氣都洩撚晒啦

係咪完左

一早吹，黑警已步住，害人送頭

一早叫左唔好搞
根本係免費送頭
但有班人屌我休息撚
唔搞黎明就冇用

根本罷工要自發，如法國，否則無用

今次大三罷宣傳好不足

同埋我自己次次都罷足，效果就只有全公司都知我係黃

今日真係周圍都重狗

講左好撚好次

同感

有齊時間，地點又估到，只有心智未成熟人會做，但誰老點他們？

唔係淡撚
但真係好多站都有popo

有撚咩
尋日晏晝仲推緊post無人反
一到夜晚先帶風向話取消

一星期前叫左人唔好搞

要組織

旺角地鐵月台好多green object

將軍澳要人呀！！！

早2日公司特登wtsapp提叫人星期一準時返工
個陣個個都
完全唔知三罷

公海group 應該好多學生，個個未番過工，滿腔熱血，送手足頭。。。

工已返

聚住先，再睇情況

走撚左啦

認真其實上一次已經有人講

個個站都有綠色曱甴
求連登軍師賜教可以點塞

唔係尋晚，上次已經講，我自己都留過幾次言，但班友唔聽，堅持要繼續搞，又話反對嘅係五毛帶風向，咪唔再講囉

SL已請
有人又點？
防暴入撚晒月台
周圍天橋駐晒重兵
無得再打中大理大堵塞主要幹道皇牌
成件事係有心無力
個個出嚟最多你眼望我眼
黎明個初衷同理念係好好
但2.0版個客觀環境完全係高風險低成效
與其諗點解無人幫你「被罷工」
不如學下法國
努力加速組織工會主動發起一次各界別停擺

Don't go send head

搜尋個到打黎明
拉落啲最少有一堆五六日前既post討論

返工撚: 我好中意翻工，千祈唔好痴啲blu tack，膠紙係港鐵條門縫到

你無一個引爆點班人係無可能走去罷工
最近嘅活動都少咗之前嘅暴力衝突 變相更加無藉口去實行大三罷
結果得班學生送頭 班大人就on99照番工然後和你lunch當出咗力

一定係經濟戰，所以要升級罷工

但要有系統地做

幾日前我已經提議恆常化，認同幫推

[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

仲大三罷？

你自己痴囉

一早話左上次係放水 + 大學佔領主幹道
一有人守mtr 可以點塞

打三罷一樣有唔少post加正評支持
根本兩邊都有鬼
一邊扮返工不了一邊堅持三罷
其他連登仔就比鬼帶風向被分化

運動已死

荃灣線車廂少人到呢

唔好再被罷工，唔好再沉醉係第一次嘅成功
popo有進化，我地都要

得啦月6月聽到依家啦
收皮啦

0830左右 黃大仙
疑似Popo

仲有口罩大媽

依架d公司已經用remote去對應擺工

tui

其實之前罷嘅同時會有集會咁會有目標啲
而家罷咗又無嘢聚番罷咗嗰堆人
真心唔知做乜

三罷同黎明根本兩樣野黎
罷工你唔返學唔開舖就得
但黎明/塞鐵就係自己走去地鐵站等俾人拉

唔夠人 收工

因為開個POST講三罷就真係以為有人罷
我當所有連登仔都罷左
又會影響到香港既經濟運作咩

大佬阿 黎明行動都要睇情況架
個個地鐵站都有狗
然後成班恐怖份子拎住AR15係到行街

依家又無左大學做遠攻地點
跟本同11月既黎明行動完全唔可以相提並論

朝早好暢順，仲比平時順

Hide Blocked User - 運動未完撚

三罷係好高門檻

必須自願

另外，要有重大社會事件發生才有人支持

黃色經濟圈
大罷工
兩者只能選其一

唔好再亂用大三罷同黎明，今朝d狗又亂咬人

紅磡極重兵

恕我直言
香港係一個無根嘅地方（要多謝政府同財閥）
有乜嘢人同工作係唔可以簡單被代替？
就算真係可以搞得成大罷工
其實好快就有本地人甚至虎視眈眈嘅大陸人
欣然地一句唔該都唔使講就坐咗落個空位到
香港人咁醒目，點會唔知呢啲實情

遊行完接住落大三罷果種快速升級

俾壓力政府

只係部分連登仔一廂情願既諗法

動員力都未儲夠

點解唔再預一日？

屌班狗唔做狗係咪會死 但自己返少日又會死
罷工？不了
由班學生on99去送頭啦

推！

冇計 大家有獨立思考 出咗只不過更多人送頭

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

每個站派2-3個警察駐守你地已經驚到閪咁啦

我地聽日都黎明喎，不如落去守一世啦

好多人仲係同溫層
其實區選過後，真係好多人收咗貨
而家回復正常生活
中小學考試週、家長陪小朋友溫書
大學生功課期，趕功課
星期日抽到時間去遊行已經好好
唔會咁多人再玩罷工